2019 working holiday 討論

有冇巴絲今年會報working holiday
,你地打算去邊到？
大家事前有咩準備 eg:租屋、揾工 搞簽證個d

利申打算報 澳洲/日本/紐西蘭

lm

報咗加拿大

但其實一個人有啲淆底

下個星期考車牌但係又驚肥佬
打算考到車牌就去報日本 / 英國WH

想報日本
但係依加n5都未讀完
唔知等n3後再去定係依加去

我n4 但都驚揾唔到野做
呢幾日會交表

出左結果未？

Push

人在澳洲 無車牌唔好黎

巴打係澳洲邊度？

Brisbane

報左NZ, 月中驗埋身交晒野但到宜家都未收到visa
有冇人都係咁？

NZ dead左line未？
想報埋

已報日本
希望成功

仲係pending呀屌

有冇人想去瑞典，打算7月去！